[COYS - 衫咩鈕啊on9] 熱刺球迷吹水暨七公iphone制批發區 126

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

留名

5月2乃黨留名

多謝七公提供笑話

lm

其實係邊個po?

七公好嘢

我粒埃瘋掣呢

七公輕輕一發力，就搶到個po名

真心高汁

白鹿徑車站可能改名

倫敦市政府、倫敦市交通局和熱刺正在討論將球場附近的白鹿巷車站（White Hart Lane）改為托特納姆熱刺車站（Tottenham Hotspur）

原文：

熱刺連續兩季兩個轉會窗不買人，再下一城怒破英超紀錄

負評左 咩撚野球會沒有主場呀

都未搬

0負皮...

負左

屌 自膠
以為講緊胞皮個comment

今年雖買唔到人，但有新球場都算係咁。

你25到仆街

利維又贏

利維：新球場夠j多幾年 未來幾年都唔洗買人

未賣到冠名權 = 唔買人
賣到但係又撞正脫歐衝擊 = 要謹慎理財唔買人

求鋪名出處

#9

七公完全係八奇之上既思考領域

on9 post

條友好似唔知自己真實水平

屌你個po名咩事呀

七公提供笑話

落注時開心一點不必掛念我

英冠水平
世盃打咗幾場好波就以為自己係一線右閘
其實宜家先係佢正常發揮

肥普又陪佢癲呢下先恐怖。。。

唔好啦七公
下個po 應該要 welcome home
你儲下貨先

我開始入唔到七公既思考領域

正常的

七公又咩事呀

願柒公提供更多歡樂給大家

咪jer啦

賣唔出就叫番white hart lane 啦
咩Tottenham Hotspur Stadium打機咩

幾時有平波3買

波3真心無勇氣著
等緊靚褸可以屌翻件

有冇睇Facebook 嗰熱刺群組？佢地有人去左新球場影專門店，真係靚到痴左線。

主席表示最關注個商店

之後呢排又免運費
大家會唔會買D野

波3真心有勇氣著
但我無勇氣講咩衫鈕啊on9

今年都係印大力算
最後一年

大力
A4

想買son韓文版

7公嗰po咁冷清都俾人見到
以後唔散亂講嘢了

同一下既留言可以差咁遠

側田：「在北京當個三線歌手，肯定比我現在賺的多十倍。我不明白為甚麼還有人覺得香港市場重要。」

係廢po 9up下都要比人欺凌

講多幾個笑話比我地聽下
就唔hey0你

Agger

笑話已留

究竟阿狗要笑人空難笑幾耐？

應該要到阿狗輸波

我相信輸波都會繼續
贏波就再笑大聲啲

咁要曼聯有歐聯打佢地無了

@科

屌

因著又被人話我哋做架兩 曼熱互含

咁唔講囉，愈講佢地mon po mon得愈爽

有無人諗住睇4dx fate

又係毒野？

得罪七公

ccv同科講親都毒嘢

買咗機票下個月去追我熱歐聯+朝聖
大家知唔知如果想捕d球員應該去邊

笑話都唔識講
無撚野呀
我是但講都五個啦

查比亞世界第一
科夫中學畢業
ccv > vvd
洪七公
阿仙奴

Hotspur Way 門口？？

好似會趕人

我都聽過會趕

個陣whl tour 我問過啲staff, 佢地話hotspur way 改左規矩唔俾fans 係閘口等拎簽名，實際執行係點就唔知

另一個方法應該係完場前早啲走去停車場等？更衣室出黎上大巴應該有機會捉到拎簽名

以前whl有鐵馬，搶到鐵馬頭排就ok，但溫布萊/新球場就唔知

唔該晒巴打 到時我又去果度問吓staff先

醒起睇國際賽啲大巴係直接駛入溫布萊下面個停車場... 應該唔會俾人落去

No cash will be accepted for any purchase made within the new stadium and its surrounding campus, including the Tottenham Experience.

#SpursNewStadium ⚪️ #COYS

無WeChat Pay 同AliPay

背棄14億人市場

Improve hygiene好似小學雞求其up多嗰原因咁

有人整咗對曼城嘅highlights

大力b 比fans入場熊抱

乜有比賽咩

Spurs Twitter有講kwp無講大力巨嘅

屌訓唔撚著

科索沃個gk都有個fans衝出嚟揾佢

好似淡定左

ccv > vvd

下季中堅陣容：超人、無能到仆街、中學雞、CCV

levy

vvd=victor valdes？

原來阻住我入左塞浦老師國家隊

水平分分鐘仲低過香港，入左都冇乜特別。

入左好耐啦
你講笑話講到個世界發生咩事都唔知

係利雲特好似都係一場都無出過

塞浦路斯喺歐洲都唔算終極魚腩，世界排名有87點會低過香港

天琦

都好
陪審員

咸撚左出泥

唔洗延長咋

好過比人屈

London Evening Standard understand Tottenham’s new stadium will be known as the 'Tottenham Hotspur Stadium' next season with no naming-rights deal set to be in place in time. #THFC
Rubbish

冇錢買人啦

本身都無

就算有都唔會攞黎買人

我熱都有勁幻幻

好靚仔

終於有未來

Btw... 呢啲𡃁仔大個應該串過馬撚

幾年前ac米蘭都有夠喇
咪又係差唔多咁

屌咪遲d同我一撚樣下場

跑步機個段勁

科夫狗正選

你每大一年就廢多一倍

Dier傷出

有好番過？

而家又走場

科夫狗又累美斯輸波

kane傳得幾靚

得啦 eriksen賣得

等陣屌你牙傾傷曬就好笑

傾哥新黑氣石冇所謂

有冇諗過連黑氣石都唔喺度 熱狗冇人識入波

黑氣石係度 熱狗無人識入波就真

英撚啲波仲好睇過熱咁多

講真，呢啲大個都應該只係lml之流

早幾年都有個海狗盤球，而家淨係踢三四流聯賽。根本實戰同花式足球係兩回事。足球仲要講體能、戰術執行力等。

系

dier傷左

唔計球12碼 科夫個邊瘋狂受壓

點解

打少個問號

佢太廢

用錯acct?

比7公 hack撚左

科夫路過既姐

Neo decade driver 真係好正

真hehe

合體

咪咁毒

收皮啦，中學雞 成日係SHF po 見到你

我共享ac牙

阿利?

仲有鏝獌車疤皇拜

你訂唔訂真骨Ooo

淨係買final form算

kiva ,Ooo ,Neo decade

香港都訂唔到

Tottenham Set to Offload Kieran Trippier & Serge Aurier to Fund Move for England Youth Stars

係真唔係呀，咪呃我wor

熱刺+買人=you are fake news

得賣人news係真

賣走脆已是我的萬幸

光復右路

實際上係繼續佔領中環
放一堆人係中間佔中

佔中好過斷路
有脆真係先自損八百

下星期新球場對國米元老隊有直播
on9 人地意大利電視台都肯直播，自已反而唔播

國米係意大利地位大咁多

奧傷撚咗

呢度有無GoT fans?

冇

老豆唔俾你睇？

睇過頭兩季，唔係我嗰味，之後無睇了

England youth stars= kwp

乜嘢文嚟

似印尼文

其實第一眼以為出錯圖

Today.

⚽️ Spurs Under-18s
🆚 @SouthamptonFC
🏟️ #SpursNewStadium
⏱️ 3pm (UK)

#COYS

其實寂寞就如4點睇熱刺閪波

COYS - 沒有怨婦利 7公寂寞了

COYS-熱狗就如

竟然無fans...

話說有冇得睇u18個場

想睇
有無高清+中英對照字幕seed?

發覺有人吹奏阿根廷幫

7公？

c朗迷？

新球場第一場開始了

U18咁多人睇

有冇live?

入左新球場第一球了

入波了～～～

2-0

希望正式比賽都係咁

原來今場有Skipp

肥普同光頭佬都有睇
今場班後生仔打好D等上位

收到風
肥普成程望住坐bench嘅仔
利維見2-0唔會買人

連格仔都睇唔到

Inter Forever, have announced their squad that will face Spurs Legends next week.

Julio Cesar, Castellazzi; J. Zanetti, Blanc, Silvestre, Galante, M. Ferrari; Stankovic, Veron, Berti, Van Der Meyde, Karagounis, Dabo, Kharja; Carbone, Suazo, Klinsmann, Ventola, Keane.

Coach: Francesco Toldo

Klinsmann, Keane and Berti will play a half for both teams

臭傷左 對利又要出垃圾脆

肥普真係識撈到你
新球場U18場波搵佢講野又係讚主席

In 細鑊加we trust

又互含

新球場好好j 好想有機會入場睇

打份工，正路都要感激上司。

真正世界級主場。
下年有新球場同新球員，再黎過

諗起下季響新場踢真特就扯扯地

COYS - 永遠支持jacky

夠薑就試下俾新主席我

唔敢喎

新主席又點
Levy係其中我個owner

dele好撚核突

Sterling 啲耳油

佢哋有冇做過愛

有

阿科由無人識，到宜家有人笑，都係一個成就丫

不招人妒是庸才

不招SP是庸才

求教各位
有無買飛攻略
幫人問

岩岩去完新場，老實講唔覺有乜驚喜

無圖你話你中出左Juan Foyth 都得架啦

咁嘅圖都可以炒車邊忽似柱啊屌

笑似廁所咪算囉

dele出現係Apple 發佈會

估佢唔到

apple買起個場名啦

蘋果球場

Apple Stadium

iStadium+

Tottenham plus

屌 3月去完wembley 睇 依加就開新球場

球迷世界呢個page真係有毒

人總需要勇敢地柒

其實係咩黎？

.... 呢度有兩位ching 季初買埋機票飛過去諗住睇9月15新球場開幕添

我都想問

玻璃框嚟

屌你班主編真係柒撚到仆街

阿狗係無聊D

寂寞就如自己一個入死對頭新球場睇波

國足MMA

Hi

bye

dse 雞

科tri take

apple card stadium

哥倫比亞嗰龍 仲柒過傾

黑山睇唔住son

岩岩邊個係九龍灣馬會

黑山咪就係廢左呢度，
成日發夢甩人，想後追
次次都食塵

其實佢回追速度算快 但甩beat程度比得上Dier

典型黑鬼專注力問題

Tottenham Hotspur are interested in signing €30million-rated Torino midfielder Soualiho Meïté this summer ahead of rivals West Ham. [Gazzetta dello Sport] #THFC

老咗有木村一半咁型就好

認真 有肥普咁上下都唔錯

我覺得黑山呢球都有責任 迫唔夠緊 但正常黎講個龍冇理由救唔到

你又岩
普爸爸係唔差

又要post 番佢後生個張裸照

肥普個仔幾有型 不過聽講好廢

我成堆仔都係咁
x亞
x夫
xx亞
xx拿
xxx斯

戴亞
科夫
奧利亞
拉美拿
禾特包斯

第三個真係奧利亞？

係舒利亞

FB FIFA19條片
班友掛住打機

一花又痴左線

老豆去邊佢就去邊踢
都係靠父蔭架啦

五月 = 脆皮

屌你牙

有科輸比委內瑞拉 冇科嬴摩納哥 代表d咩

親生女

科太勁，有佢在陣全隊輕敵
無科個陣成班淆底，將士用命之下大打士氣波

我同美斯夾好左

五月世界第一喎
一花is g

五月出場先贏梗咩，未睇過草莓呀

因為我=作者 所以5然硬

v92當年真係想過黎

唔好搞啦，條友仲衰過豬活。

咪玩啦
v92點會閪過豬活

論build up陣容同培訓球員 佢肯定係世界top10之一
係佢份人又硬頸又奇鳩怪咁

用豬活同v92比較 根本冇得比

肥普一樣咁硬頸

v92應該硬頸多幾倍
個陣佢好似唔閪到仆街 都唔肯轉踢法

2020做埋球會隊友

v92應該train人好過肥普
但更加硬頸，又唔似會夾到主席
唔會教到4季

其實點解肥普同利維會咁fd

係就好

唔會出到kane
但閘位 同 中場球員會全能向

肯定嘅係 一定唔會買脆依類球員

肥普幫利維含到雪雪聲
脆狗幫肥普含到雪雪聲

科呢？

幫脆含到雪雪聲

Dier out rice in

一齊瓜分球會利潤。有錢一齊搵，實friend

唔好
Dier 2.0

感覺麻麻地

Rice 20
Dier 25
未來熱

淨係慳返左England home growth 位都抵啦

一個偽英人
一個真英人又後生幾年

kwp咁仆街

The importance of being an arsehole: Van der Vaart thinks Bale needs to be more of “an arsehole” to win back fans at Real & also doubts if Eriksen is enough of an arsehole to make it there.

push

條友睇NFL睇上腦了

佢老婆

屌，星期六日出旺角都執幾打。
話哂千萬球星，好心就換左個老婆佢

似老母多啲

1）佢老母嚟㗎？？
2）唔係可以有三件咩

最衰都係拉莫斯 搞到人地波都無得揸

發覺銀狼巴食女真係好有心得

好悶

化到馬騮屎忽咁

波大就得

正常都食唔落下化

沙拿老婆目測都波大

我話銀狼巴星期六日係mk執女執幾打好勁

好多賓賓都好饑渴

痴撚線

肥普轉工失敗恥笑區

#thfc have a long-standing interest in Ajax attacker Hakim Ziyech. [The Guardian]

皇馬同曼聯都fail左
仲有邊隊?
國米?

翻愛斯賓奴
或者阿根廷

軌

MBE MBE

V92 係提拔潛力新秀能力可以話大師級
係獌，拜仁都提過不少明日之星，我覺得雲爺爺係呢方面都冇咁勁

其他就唔評論了
豬活當年只係提過契仔

都有出下傾嘅

當年有大食巴同大盜，兩個都叫球星。雖然佢地冇貨交，但始終豬活要好有勇氣先會出新人。

踢多幾季係時候變sir kane

咁你都要改名

加油ching

恭喜哂 期待你翻嚟再屌柒脆狗

個廢閘終於知自己咩料 淡出球壇

恭喜晒

入境定海關

兩隻肉酸狗又互含

21/7

Which club do you genuinely dislike not because of a historical rivalry but a personal one?

你兩條友想點？
一唱一和 想逼害我猁？

COYS - complain complain complain

毒撚到呀

熱狗邊有正常人

睇波荒終於就完

繼續連敗

開始比人瘋狂456
諗起都興奮

TEAM NEWS:

🔹@Serge_aurier (hamstring) – sustained on international duty, currently undergoing assessment.

🔹 @ericdier (hip flexor) and @HarryWinks (groin) – continuing on-field rehab and unavailable this weekend.

#PL ⚪️ #COYS

雲耶馬有機會出多次衝力射球啦

巨巨係咪仲係巴塞

原來老納係搞到伯明漢扣分嘅主兇之一

都洗左好多錢
都應該落左唔少格

好似大部分都係同一個agent

英冠黎計買左14個算唔算痴線
我熱1個都冇買

我尋晚發夢夢見隊長og輸1:0

夢境通常係現實嘅相反
到時變咗對面隊長強姦熱狗

山=ssk

上面wage war on racist
下面就撈亂黑人

我知點解lamela一路無比人清洗了

3m

The match will be streamed live on Inter TV, Sky Calcio and on Inter’s Facebook page – only for those connected from Italy.

意粉佬先有得睇

好掛住佢

咁其實我地有冇得睇？

等stream , 未必有

follow唔到七公嘅思維

Mauricio Pochettino says Liverpool made the right decision in spending the money on Virgil van Dijk 💰

佢應該話個樣似

唔似咩？

佢今年暗示過幾多次唔撚滿意無錢洗

VDV 都返嚟踢波
牛清都未上水

牛清

今晚有冇得睇

今次輸左要潛幾耐

感覺會係八國聯軍

柏加又全黑衫

Jose Mourinho will be in attendance at White Hart Lane today as he manages the Inter Forever squad alongside Francesco Toldo against the #thfc legends. [Evening Standard]
摩佬國米仲好有聲望咁

富咸仲係好撚廢後場面對面傳失都可以

富咸個問題已經唔係領隊解決到
一日換過班後防

3冠王wo

今晚有legend睇？ 定幾時？

今晚0130

留名待J

係咪冇LIVE

用呢兩粒鐘搵意粉vpn 跟住去國米fb睇

或者等有無其他link

武磊無得出

就返到，請問有無link

屌 記錯左

Bassong 都有份

羅比堅尼同奇連士文踢兩隊

唔夠中堅

basdong perry chimbonda tainio stalxxteri....
呢d叫明叔隊，真係好撚尷尬

同廿年後搵naughton wimmer chadli有乜分別..

話說tainio個仔fm幾勁

應該係v5 多信為首嘅咁又

Bassong 原來先32歲 理論上今晚全場最fit

mvp

數番同等份量既中堅..
Mabbutt 蘇甘寶生癌 king已殘
再一次為暗淡既歷史尷尬

橫掂都係
點解唔叫埋Kaboul，高美斯返黎玩下

Woodgate

我會諗起leeds或者皇馬

理論上佢地今晚有波踢屈福特

無木欄嘅熱刺，冠軍仲要數耐好多

Bassong 正選

睇見獌真係深明好波不如好運

官網 fb 有直播

熱刺官方都會直播

king 好似係澳洲做幫我熱做緊promotion

前場
後場 除咗Carr

正選都叫已經睇過 carr anderton bassong chimbonda vdv keane
諗起以前隊波carr anderton 時期真係好撚垃圾

我地真係公廁隊黎 carr 當年搞到咁都可以番黎踢名宿隊
除左蘇甘保真係全部ex 球員都係legands

係咪都係FB

官網 fb twitter

無歷史，無現在，無未來

個陣隊波咁樣樣
基本上係對隊波有愛同冇惡言相向得好過份 都ok

貝碧都返到

好想睇 gary doherty ，紅髮pele
半場踢中堅，半場踢前鋒
當年條後防真係想死，只要king 一出唔到就死撚硬

9 Berbatov
10 Keane
11 van der Vaart

後備gazza 同 ginola

摩佬帶Inter Forever

摩老豆今日係對面助教

助教 toldo 領隊

Twitter 直播，做福人群

點解冇熱刺明叔沙夏同摩天奴果堆？

大貓？

Facebook 都有

對面都好J
J辛 史坦 華朗

好攰
睇一陣算

泰尼奧...

摩佬

點解有個老左嘅光刀係到

佢踢到 佢個仔係我地青年軍斷腳

Anderton

COME ON YOU SPURS!!

vdv

Bassong

RK 仲好fit好多跑動

泰尼奧

Tainio
比七公燈到入波

勁過bd

肚腩

Anderton 仲係斬得好靚

個肚腩大到

又係一個傷多過踢
不過唔係傷佢同king 都唔會留咁耐

08年

泰尼奧勁過BD

好勁....

華朗幾年前仲踢世界杯

用carr代替脆皮有無得諗

國米會唔會太認真踢

VDV肥左好多
RK重做到佢個招牌慶祝

vdv肥撚到

RK

我好勁

RK個慶祝動作真係好撚型

上年仲踢緊印度聯

占邦達勁過我地件垃圾2號幾班

仲做到

機關槍

VDV家下連轉邊都比唔到

全場壓迫

最想睇我偶像奇哥入汳

波

tainio 就斷氣

占邦達可唔可以返黎代脆

我都係因為奇哥先開始睇熱刺

Tainio玩閃避球應該贏晒

踢到卡拉高尼斯爆晒缸

流血

呢d 波都打 mma

占邦達 / hutton 都好過脆

流血......卡拉高尼斯

佢地本身成隊有踢開好多老人賽

老坑隊比賽都打到爆缸

Me2,已經25年

mma

垃圾熱

我熱mma

諗住黎開心下咋嘛 咁都要見血

又有得俾人講啦

國米班友好似燥左

新球場第一滴血

大家都係老人隊
對面明顯FIT好多

vdv 仲冇keane 咁fit

好少見呢d友誼波都會落鏟

華朗太顛

華朗就黎50歲都FIT過VDV

唔怪得之要call chimbonda 同 bassong, 唔係班老野輸緊456

國米老坑隊真係有戰術

卡普尼斬得好靚

強攻tainio

RK成隊最FIT

哇呢腳足球小將咁款

前面得佢跑得郁

Nielson

岩岩退休差好多

奇哥真係好靚仔

VDV個肚腩

簽羅比同VDV

半年腫到咁撚樣

簽翻RK

感覺遲早打交

科達都幾肥

呢d波唔會俾人話mma

邦邦咁撚認真

vdv 去denmark 踢波為左新老婆

認真左都係咁廢

咁樣甩手

快D出貝碧啦

諗諗下三浦知良踢到52 仲日乙真係好撚顛

呢個堅老啦

對面華朗肯踢應該都無問題

chimbonda 好撚認真

頂 換走RK出貝碧
無得同場

hea碧嚟喇

RK全場拍手

兩個同代都無得一齊出

受傷

你老闆奇哥重FIT過VDV

跑足半場

奇哥好撚fit

貝碧吊比佢追真係癡撚線

下半場就踢對家入熱刺波

vdv 十一月先退休 好似退左休十一年咁

奇哥54歳身形重係咁fit

Vdv肥撚到

真係好撚fit vdv同tainio 真係

對面紮住個頭出返黎踢？

史度迪利

爆完缸重出返黎

史度迪尼
都係好過脆

howells 5 章野咁fit

hea 碧會唔會太hea

加斯居尼重跑得

加斯居尼出黎喇

場上吸毒

無咗RK 半場都過唔到

high住踢

同埋冇左奇哥做跑狗

真路拿加斯居尼

真路拿

真路拿用納爾遜式鎖鎖住人

我地d 阿叔仲衰過街場阿伯

世三

主場首敗

對面明顯讓賽啦

咁唔俾面

唉唔得啦
希望脆皮即刻宣佈退役然後落場救世

依家前面有邊個係識入波

唔見過對面d 名叔隊咁認真踢 咁fit

我地半隊啤酒肚

咁先正常

Hazard肥到..

貝碧

佢好似黎晨運

Hea碧叫人走位

肥普有冇踢過元老隊想睇佢個肚仔

而家要靠佢carry

得hea碧係最前，無人跑上去

對面fit到個個退休警察咁

加拉干尼斯應該真係嬲左

瀟到
舉舉手就入

carr >>>>>> 脆

靚到

咩事？

Hea 碧#yu
Carr 仲斬到

上半場爆肛

我脆廿年後都做到相同既野！

依家即刻轉黎踢名叔隊ok?

換奇哥入黎own goal

唔使廿年，即刻退役啦

老蘭走可唔可以請hea碧

佢第一次換走都係屌住離場

入黎行咗10分鐘就走

冇電啦，番更衣室差差電

佢仲踢到真係奇蹟

國米都換走佢

後場真係認真得滯 火藥味漸濃

我地個d 真係全阿叔

夏薩特

julio ceaser 出黎踢

得貝碧喺前面

Hea碧控落黎嗰下輕鬆到

RK + hea 終於同場

對面真係想贏

洗唔洗咁認真

對面咁唔識Do

請錯隊

未見過呢d友誼波會分到勝負

摩佬唔俾面

唔fit嘅阿叔踢後防一定係咁foul

認真 對面留曬手 認真踢輸十球都得

見紅之前國米有冇咁認真

國米係元老隊中最有組織之一

我地真係靠keane 同 carr 頂曬

利之前個場呢

本身都有組織
但見紅之後直情打埋逼搶
搶到過唔到半場

訓咗冇睇，我熱未來傳奇隊大炒國米廢老明叔隊幾多粒？？？

你咪又係國米25

點解冇得踢曬兩邊？！

我熱唔夠人踢呀，d 阿叔就斷氣，羅比企住都要出場

一早叫脆皮掛靴踢啦

應該搵脆同巨巨落去踢 瘋狂燒味 用屎忽得鳩住對面d 阿叔 然後訓低博十二碼

巴斯桑都有份踢
點解無京治

son kane
alli
eriksen wanyama ssk
rose jan toby john
lloris

客W 5倍
完全兩級數嘅隊嚟

all in 左
聽日返去遞信

Keane>Kane

All in 主其他

利維估陣容@20190331 23:30 PL Liverpool v.s. Spurs

@Serge_aurier (hamstring) – sustained on international duty, currently undergoing assessment.

@ericdier (hip flexor) and @HarryWinks (groin) – continuing on-field rehab and unavailable this weekend.

前面張枱終於齊腳, 不過Winks 傷左
中場中係一個問題...所以有機會將Dele & Eriksen 逗返去後面
拍住SSK. 放LML 同SON 最前搶波. Kane 就係中間，係佢兩個身後
放SON & LML 向前走人身後空位. 中場中對利三工兵, 拎波唔係咁易

應該唔會迫得太前... Mid Block 係中場線先搶波.
後防希望唔好再係高位....講左N年會死人。
對利通常都係Individual Error 出事，中腰個個位慢少少Hold 唔到波都好快比人打反擊
寧願打大腳向前都好過後場Build up 上去

後防左Rose, 右脆, 中堅V5+A4.
Mane 好Fit, 脆準備比人原爆.
龍門Lloris
都係個句，寧願大腳向前，都好過係自己後半場鳩傳。
好撚危險。

COME ON YOU SPURS.

COYS!

洗唔洗依家撒定軍先

del app過幾日先down翻

脆vs文尼

點解主席覺得會出lml

下半季肥普好少出 Lucas Moura
Winks & Dier傷, 出Wanyama 轉身太慢, 中場Hold波=等死
有諗過出Skipp, 不過肥普唔知會唔會咁兵行險著.

有時就係要有勇氣用新人。當年細屎忽都係打鍠鎷先上位，開頭又係冇人睇好。

櫻賜垃圾刺力量

估肥普出3後

Son Kane Dele
Rose ssk Eriksen 脆
456
隊長

毒到....

#thfc are financially contributing to Jimmy Greaves' medical bills as they embrace a club legend before the opening of their new stadium against @CPFC. [Daily Mail]

Danny Greaves (Son): "Since the illness, I can say Tracey [Levy] has been absolutely different class. The club are helping us not just with financial support but by allowing Dad to watch training or go and look around the ground when nobody's there to stimulate memories."

唔反主一個月

毒刺

迷利維了

點解唔射d精上去？

留精俾lml

鳩估 新碧咸回傳 利物浦1:0

睇完尋晚d 阿叔晨運衛生波 依家睇唔慣英超d 速度

太耐無睇波，有啲唔慣

諗起一陣贏定輸都要比人圍屌好不安

一個鐘後del app

卡對車個場開下盤既話 會唔會整個交差盤 開上盤

屌你老母又有脆

Son後備

估中3後
估唔到肥普出lm唔出son
周居勞頓

我去撚左邊啊

臭傷

又三中堅

肥爸爸暗黑兵法

其實lucas有番7成狀態
呢場岩用過son
次次對利都係混戰鬥湧
就係差一個自己扭既人

無防中

兩場都無關係

某季某隊主場對軌都係咁上下賠率

我地利物浦聯賽到而家仲係主場不敗，大家識買未

又出垃圾脆

all in主
上樓好機會

有無投降書temples?

車4424

無睇
off 好多？

越位入波
拉跌人地單刀黃牌
黑撚到

有胞皮
主其他冇難度

熱狗學人話黑哨

轟再撚黑啲呀
越位入波都算
單刀拉跌都淨係黃

其實都好易睇
岩岩小禁區個到
2碼左右

肥普真係好中意於大戰用三中堅加盧。

唉卡城真係陰鳩攻

你地覺得有冇人會幫卡迪夫城出聲

嘩 卡城3分變0分
慘到

同埋胞
次次哩啲都用佢
對中下遊先用臭利亞

重有下禁區拉手都冇事

屌車狗真係

都算有㗎啦
曼阿同熱刺都嘈緊

出面
車迷都屌啦 佢地想沙利out

公海個個屌轟黑哨，如果卡迪夫城變做熱應該變返做+2gc打狗係咁㗎啦好出奇啊？

會唔會v5左閘rose防中

有脆冇兒子

我地右面一條大直路, 真係多謝曬

沙拿全面復甦

想輸幾粒

沙拿華陀

all in 半主先

而家上邊到搵LINK
無左REDDIT

［COYS - 沙拿食熱狗] 熱物浦球迷吹水區 127

右路大放題
好撚興奮

仆街脆5分鐘就自爆

無孫已完

係第一腳

搵唔到+1

COYS

唉唔係上個月咁柒
都覺得有機win

肥花甩con

隊長

又派膠

好事嚟，少啲失望

大力神呢下

Ok喎呢下

係LM先會咁
比其他人既話一早回傳比後場好耐

屌定脆先

脆

哇LM

lm仲給唔射

屌 lm d過人勁撚到

mola mola好餓波

LM有態

窄位果種盤球勁過son好多

施素高

印象佢上場已經好餓波

條條link都lag

求神拜佛脆咸咪撚失誤就夠喇

加一

係

kane避唔切

same

球霸

順link就delay勁

順到仆街 13分鐘

差唔多係時候失on9波

邊條?

呢條順，俄文不過

Sportzone....

幾好喎呢場

聽住先

唔好燈

係時候失番球on9波了 踢左十幾分鐘對辦波

其實你呢個咩黎 google search 第一條link 會error

仲未弱點攻擊脆

有啲對修仔個場嘅feel

Software 黎

完

456

根本唔夠打

完
收皮

右路

唔知點解我次次用親都低清到仆街

即失on9波

估中了

3件mark一件都mark唔到

Sor 燈左

一順就失波

一攻右路就收皮

屌你老母脆唔封位係咪諗住人地會唔傳中

隊波廢，唔關你事

脆狗仲要唔係1對2

黑山唔撚跟人

大屠殺開始了

一打右路就收皮

呢下要殺出去啦

點解打big6可以廢撚到咁

黑山成曰唔mark人

黑山

加油還可以追

呢條垃圾真係好撚廢
睇foyth好撚過

沖涼打J好過
唔能睇了

3中堅都輸哩啲低能波

佢廢都唔撚係第一日既事

邊位

岩呀

呢吓TOBY都有責任
但脆係原罪

黑山呢年係咪食左屎黎?

d失誤次次都大大獲

屌黑山根本多餘 任人傳中係閘位問題

阿諾都可以壓埋上黎射波
人地真係輕鬆到呢...

黑山可以賣啦 死冇腦黑鳩

不嬲食屎

肥普醒目 廢事柒坐高啲

黑山好野

人地d傳中真係有質素好多

比人睇定黎傳

比人猜到

脆唔夠跑

黑山不嬲都係唔跟人
以為自己好撚快想後追

黑山永遠只係會望住個波
身邊有咩WFC

3中堅都可以俾人free header
打機咩大佬

kane 出返黎係咪連輸第4場
新黑氣石

開始比人禁屌了 大炒既節奏

唔想睇了

屌你TOBY都守埋邊路
脆仲可以做乜嘢

唔好再攻右路啦 好撚柒呀

右閘唔拍
中堅唔追
33個中堅都唔掂啦

toby要包脆條撚頭

岩先呢球肥花要入中路擋salah

呢場只係輸456同789既分別
呢隊野99.9%無可能反cup

三中堅就係用黎補佢呢條廢閪d位 岩先toby拉去幫佢手 佢就唔封人傳中 痴撚線

訓得

兩閘對比
我地得rose仲見得下人

屌唔撚想睇
好柒悶又比人屌打

D山似傷傷地

開隻狼打機下仲好

好消息

Diu,弱點進攻垃圾2號

痢都幾好人
俾我地玩下個波玩咗15分鐘
之後冇得玩喇😆

脆冇貢獻都算 仲要包越位

trippier唔走唔得

胞包晒offside

永續脆狗

lml死全家
脆要點死法

真心，作客我利都唔預贏㗎啦，但輸都輸得好睇啲呀

主席我求下你賣撚左脆啦

般尼要唔要？

呢個都屌到口臭, 已經麻木左好似香港班高官咁

少過三球當贏

傳中之鬼

其實不如鳩射啦
對面龍又好似冇乜態

脆世界級傳中

傳乜鳩....

起唔起到腳都成問題

屌你老母胞淨係舉手個波明明喺前面都唔搶

呢幾場好似無咗鳩射制

指揮官呀

哇屌你呢下收山腳

寧願科打右閘

長期比人逼到半秒就要傳走個波 完全冇空間拉邊比隻廢閘傳中 佢仲有咩用

易過練波

得一個防中算係咁，對面一轉邊，邊路就好大空間

mma
輸波輸品

垃圾脆

完全唔夠踢，投降輸三零唔比人456有冇得諗？

隊波太多球員連本份都做唔好，平時依附住kane son eriksen擦表現

猁練波咁款
我地失左波之後中場都過唔到

Forfeit match ok?

角球直射都玩埋

LM出波仲好過胞

睇住黎傳都入唔到 人地一球搞掂

rose出波都好過脆

rose d出波好靚

無進攻都無

人地中堅會mark人

下年傾同大力臣走
啲錢希望首先買左右閘先

lm呢兩場係勁

我地中堅會望人

新碧咸

屌你老母都唔撚逼既

呢隊波從來冇逼過人

脆又指喇

算啦 見都脆都無乜希望

不嬲我都係勁過山狗，dier同脆狗

屌件黑山狗又差d出事

trifinger

臭真係傷得唔合時

講多啲笑話

黑鬼唔夠人撞 仲有乜用

其實買咗臭返黎點解仲要脆 臭起碼打psg有歐聯水平 脆條傻鳩最多英超護級水平

只有換教練先可以換脆
肥普都係快d打包d親屬走
唔係脆係到踢到掛靴都似

其實出臭我覺得都係差唔多

比我地笑

脆唔識斬波，仲有乜用

尋晚Carr打得仲好過胞皮

出臭佢咪幫你輸12馬...
19樣

Dele

真...

Dele 靚射

有邊個會差得過佢？真心想知

大力....

輸12碼都好耐之前喇
仲jer住

Kane 真係比vvd封撚到死哂

呢下射得OK

唔夠佢快 唔夠佢高

出中路遠射啦
啲閘都幫唔到手

Kane 準備動作已經唔慢
但vvd真係好快

搵佢黎打前鋒有無得諗

又係角球直射...

喂D角球真係博直入

脆廢定黑山癈

kane廢到仆街

搵Naughton都好過脆

對面個龍 唔知幾次失誤 仲未夠失波 好野

兩球直射

vvd好似係試過打前鋒

FIFA 屈角球近柱...

Hutton 定脆好d

hutton

Hutton

傾傳中好啲定脆好啲？

又浪費一次機會

唔係直射
佢地戰術全隊去衝龍，再開貼門角球
不過兩球都貼得滯

呢隊波把握力不嬲係死症

今場利都算打得差 我地可以一次機會都把握唔到

文尼呢下咁都唔洗輸

逼搶拎完波可以冇人上黎overlap dllm

屌比人任射唔撚嬲

係咁話唔夠打唔夠打
但又唔係無機會
自己唔珍惜

投降啦，唔踢啦

好難揀

隊波廢無計

因為有2019新進黑氣石

同琴晚元老隊一樣

文尼第二次呢個位睇定射

換vorms做龍會否負負得正

今場擺明肥普叫兩閘唔上

留意返就算mane唔射
後面仲有個上緊黎overlap
點都死

熱刺要攻佢左面比較容易攻 我細細個就知

No, will 40-0

救命，傳球成功率有無20%

今場大力啲俾波選擇幾保守下

講真，輸少過3球當贏

唉屌 哂撚夠料未呀

一打到final third成班變弱智咁 屌

收kane 出son啦
否則無任何機會入波

出邊個都無

懷疑大力頭先係俾傾

呢隊熱刺
踢英超19隊都無一隊可以食硬

lm係唔夾定點
雖然好有作用

呢隊波可以排第三真係奇蹟

唔會出現，除非Kane傷

隊私家雞落左英冠喇

對家己經失誤多過平時你都入唔撚到 唉

好心要睇定黎傳搵, 靠傳中入波就出老蘭啦

鬼佬矛頭指向你
點睇？

前場其實幾個見到都有D態...
係Eriksen 有少少唔個做乜.

Impress me in 5 mins

Kane真係黑氣石黎 復出後莫講話贏都未贏過波都射得柒過人

事實係 沉左5 6場啦

英超有邊隻閘慢過脆
除咗bd

Rose呢場真心唔錯

可能大力神真係準備好要走啦

負評開始入場

究竟係人地搶迫好，定我地組織差
成日見帶帶下波就要回傳
後場傳幾腳就鳩斬上去
送返個波比人

改名啦

bd快過脆

盲俠騎劫隱形戰機

施素高打wb算 唔想再見到脆皮

預左
但依家嘅佢究竟走得去邊

仲以為牛清番黎

牛ching

兩樣都係

換son打脆皮個位好過

唉 重用細walker算啦

谷鬼氣
半場廢到

踢到爭冠隊vs 護級隊咁

推爆呢個先

下半場可以換走一個中堅, 換SON 出黎

一個失誤1:0
對家10次失誤 0on target

英超爭冠隊 vs 英冠護級隊

原來我地咁都有5腳射門

肥普唔會半場換人
除非轉死性

換走脆 ssk打閘仲好

我直覺呢班友已經知英超無望
疊埋心水打歐聯

脆走去踢明叔隊啦

其實今日對面好多失誤
唔係想像中打得咁好
只係我地太廢

咁主席你要屌鳩下條肥仔先得
次次80分鐘換第1個
85-88換第2個
最尾1個拎黎曬時間或者儲印花
神仙都救唔到啦

我都覺得hea 踢咁

Push

咪又係比人2場456或者2場789

推

歐聯柒多兩錢重

Hea乜呀 比你見到隊友係脆狗仲場場正選你都冇心機踢啦 仲要指指點點

Coys

反cup到我食屎

連敗迎新場